
                      visualmente perfecta. Y con un final que te hara pensar. bien llevada y muy bien marcados los tiempos.  no se hace nada pesada. vale la pena pagar la entrada.
        
            